睇完呢條片搞到我唔想着牛仔褲

千幾蚊以上既牛仔褲製造過程係咪好環保?

係

好噁心

貴既著好多年又唔肯比
平既而家又話抵制
其實唔止牛仔褲 乜衫都係
全部fast fashion都係咁
唔會再著了

最慘係啲工人

唔明，咁即係應該要著幾錢以上嘅牛仔褲先啱 ？

跟本就唔係牛唔牛仔褲既問題
係所有 fast fashion 都係咁
你地成日買既 uniqlo , H&M

完全估唔到一條牛仔褲可以攞咁多人既命
身為消費者可以做d乜？

睇撚完咪繼續著 扮乜尻

好心酸

做撚死班大陸閪就啱

lm

唔係邊有錢去韓國日本旅行

Levi's 會唔會好啲

岩聽

著耐啲唔好成日買囉

其實一條著成五六年，有幾唔環保?

但其實牛仔褲係最襟著
如果你唔追款
著10年應該都冇問題
最抵死係著穿左爛左都仲可以當係fashion

睇晒 好心酸

世界係咁 有人要舒舒服服 自然有人要受苦
望就望快d整到ai取代呢d工種

所以根本係牌子貴，產地其實一撚樣，
所以有時淘寶d平貨未必係假，工廠拆好多貨出黎，
剪牌、小次貨之類

條片咪有levis囉